她拿媽媽的凡士林塗嘴唇 結果抹了肛門鬆弛劑

東西要往嘴裡放、身上抹之前，還是先確認到底拿了什麼吧。最近在社群平台上有段熱門短片，一名女子因為嘴唇乾裂，到媽媽房間想找凡士林(Vaseline)抹抹嘴唇，找到一個小小粉紅色藥盒，打開就往嘴唇抹上。結果女孩立刻感覺自己的嘴唇麻痺，完全失去感覺，趕緊找媽媽來問，才知道她抹了媽媽的「肛門鬆弛劑」(anal relaxant)。

不慌不忙的哥倫比亞籍女孩查莫洛(Dayana Chamorro)，拿起手機開始自拍，片段中可見她邊忍著笑邊敘述整件糗事，「我把這個抹上嘴唇......結果我的嘴唇『睡著了』」，說到這裡她已經笑到岔氣，「我把媽媽的肛門鬆弛膏......抹在嘴唇上了」，查莫洛說到這裡已經笑到流淚，旁邊的女性(應該是她媽媽)也跟著大笑，最後不忘給出中肯建議：「在使用或吃任何東西前，務必確認，別讓這種事發生在妳身上」！
影片短時間內已經有超過1千3百萬次瀏覽，許多網友都說自己「笑到哭出來」，也有人留言表示「喜歡她的笑聲」。（於慶中／綜合外電報導）

查莫洛在媽媽房間找到這個小藥盒，以為裡面裝的是凡士林，拿起來就往嘴唇上抹。翻攝自《每日星報》

查莫洛邊說邊忍笑，最後笑到哭出來。翻攝自《每日星報》

我想知佢呀媽點解要用肛門鬆弛劑
係咪緊得滯

屌 睇完條片見到佢老母
當我#1個句冇講過

肛門鬆弛膏用途係...

鬼婆咁中意屌屎忽